美期跌到hihi 牛軍聽日rip

今次熊軍又大鑊全勝

利申：30000牛等打靶

30258 牛

唔貼倉吹幾大都得

唉仆街

跌果百鳩幾點就話跌到hihi, 跌多次千六點先啦

跌多過三百先出聲啦

黑期-347 出得未

跌多過一千先出聲啦

ig已經298xx

成班牛軍嚇到瀨屎

買左熊 表示 好撚7放心

升返晒，冇事啦

跌26x點升返上黎

聽日牛軍無得輸

升返上黎喇

Agger 根本逢298-300邊都必定反彈，聽朝入牛等收錢

樓豬

黑期299 聽朝要反手

跌得戈一百點就出黎叫
留番啖氣，等跌一千先開post啦

真係好耐無試過跌千幾2千點

2月跌過一千
之後都係最多幾百

準備入牛

但比大户引牛打
自己開張牛能圖睇下

牛軍死曬未